國際互聯網絡交換中心總部

如題，

暴大失守，呢個互聯網交換中心會點？

網絡監控中心

咁大家可唔可以去守暴大？

自己睇 我唔撚覆 拉

屌 鳩up少陣推行動post啦

ok

此帖已完

你知我冇推？

網絡監控係廢的
但係可以物理斷大半網
所有直播都會幾乎收皮

thanks